北角fucking幫住Vic同海逸君綽

發現福建幫入住酒店
極有理由相信福建幫入住vic同海逸君綽兩間酒店 因為到星期日都已經無房或極度緊張：

Vic星期日晚

Vic星期一晚

海逸君綽今晚

海逸君綽星期一晚

手足可相應應變

屌你老味點會住五星咁撚豪

仲要留返record係酒店咁On9?

你咪撚spin呀警告你

為求證本人聽朝係去酒店查證 屆時再update各位巴絲

五大訴求 缺一不可！

嚇鬼論

唔該請組織民間自衛隊 在記者面前宣告保護香港市民

頭盔為主

表示自己希望保護香港市民

因警察執法不公 選擇性執法

超人巴果啲唔係酒店紀錄👉🏻無房既話係網站既房價就會急速上升
邊度有平日假日差成倍架⋯⋯仲要係北角通常住既多商務（平日）客返鰂魚涌

供參詳！！！

平日 同 假日 一向係咁

hotel vic又係sell hk的

住附近可以去大堂坐下感受下影下相

帶齊裝備打fucking 9